中燃比煤氣仲吸引

同樣都係45度角直升
估值吸引 pe低過煤氣

55